是靚早 古古力心太軟 流心芝士撻 (成功)

好味阿

好似冬菇

早食師

重口味師

糖尿師

幾靚

隔離啡色嗰個似屎

流心師

甜尿師

早餐要早食

是

邊度成功

早餐?

脂肪師

有流心

晨早流流食咁甜

咁早食甜品

下次不如氣炸

邊度買嫁
勁撚想食

但個頂爛左

奶撻師

你這樣子吃下去會死的

星期日唔計

好高熱量師

早餐真係唔可以食甜野

觀塘

唔好乜都氣炸氣炸好唔好

咩牌子,想買

早餐甜品師

肥濟師

早餐就咁重口

牌子啊頂你唔係地點啊

遲食早餐師

屎

好似定延嘅creampie

米色拉

非

睇見都覺得甜

好似屎

尿道C唔C服？

好肥

我可以奶

食屎仲好味

肥師